抗疫撚，解決人同人之間安全距離

地上畫格3米乘3米仔，前面嗰格嘅人未走你都唔可以踏入前面嗰格。
黨鐵同巴士小巴都咁樣畫。
我覺得咁就唔使關閉呢度封鎖嗰度大家都可以隨意出街嘞。

起咗底，樓豬恐懼撚，封鎖上一頁